有冇人已經買定公仔點心同車仔茶包聽日同老母飲茶慶祝母親節

納dee牛B死了

食完打鳩佢

衲dee
我做左~~~